<resources>
    <string name="app_name">deneme</string>
    <string name="g_siniflar">
        \tWarrior, Assassin ve Mage olmak üzere 3 farklı sınıfımız bulunmaktadır. Her sınıfın kendine ait skill ve pasifleri bulunmaktadır. Ayrıca skill
        pointleriniz başlangıçta seçtiğiniz sınıfa göre farklılık göstericektir.
        \n\n\tWarrior: Fiziksel güce daha yatkın olan bu sınıf oyunda gücüm herşeye yeter diyenler için birebirdir.Genel yetenekleri güce dayalı olan bu sınıf
        bazı kapıları kırabilme özelliğine sahiptir.
        \n\tPasifi: Canınız %15 in altındayken eksik canın %20 \'si kadar daha fazla hasar verir.
        \n\tSkill: 3 turda bir rakibe ağır darbe vurarak 1 tur boyunca stunda kalmasını sağlar.

        \n\n

        \n\tAssassin: Çeviklik üzerine kurulu olan bu sınıf rakibi hızlı bir biçimde öldürmeye odaklıdır. Yüksek dodge ve crit yeteniği olmasına karşın
        bir o kadar da kırılgandır. Kapıları maymuncukla açma yeteneğine sahiptir. Tuzaklardan kaçabilme oranı daha yüksektir.
        \n\tPasifi: CounterAttack %30 şansla rakibin saldırısından kaçıp rakibe kritik saldırıda bulunur.
        \n\tSkill: 3 turda bir tüm rakiplere normal saldırının %30\' kadar hasar verirsin.

        \n\n

        \n\tMage: Yıkım ve iyileştirme sanatlarında usta olan bu sınıf mistik güçleri sevenler için gayet tatmin edicidir. Fazladan tecrübe puanı kazanırlar
        ve tüm yetenek güçleri seviyeye bağlı olarak fazladan hasar verir. Az canı ve defansı olduğu için oynanması zor bir sınıftır.
        \n\tPasifi: Büyülerden daha az hasar alır ve aldığı hasarın %20\'si kadar Manası dolar.
        \n\tSkill: 2 Turda bir canın %5 i kadar iyileştirir.

        \n\n

    </string>
    <string name="Quest_2">
        Köylüleri madenden kurtarmayı başardın. Aralarından biri Demirci olduğunu, sana daha iyi silah ve aletler yapabileceğini söyledi.
        Ancak madendeki goblinler demirci atolyesini yerle bir etmiş.
        Gerekli malzemeleri toplayıp atolyeyi yeniden inşaa et.

        Gerekli Malzemeler:
        Odun 45 Adet
        Taş 155 Adet
    </string>
    <string name="demirci">
        Demirci sana yeni bir kazma yaptı bu kazma sayesinde artık demir madeni kazabilir ve demirciye bu madenleri işletebilirsin.

        Demir Çekiç : 5 Çubuk + 9 Demir
        Demir Balta : 5 Çubuk + 5 Demir
        Demir Kılıç : 3 Çubuk + 8 Demir
        Demir Kask : 15 Demir
        Demir Gövdelik : 25 Demir
        Demir Bacaklık : 18 Demir
        Demir Botlar : 12 Demir
    </string>
    <string name="Quest_3">
        Kurtardığın köylüler sana minnetar ve senden bir iyilik istiyorlar.
        Görünüşe bakılırsa şehire giden tek yol haydutlar tarafından ele geçirilmiş.
        Haydutları yenerek şehre giden yolu tekrar açabilirsin.
    </string>
    <string name="Köprü">
        Hayduları yenmeyi başardın. Ancak bir haydut kaçmadan önce köprüyü patlayıcılarla patlattı.
        Karşıa tarafa geçebilmek için köprüyü yeniden inşaa et.

        Gerekli Malzemeler:
        Odun 800 Adet
        Taş 500 Adet

    </string>
    <string name="Quest_4">

    </string>

</resources>
